Vervolgens toonde hij ons een beetje werk.
Hij had gedrukt en niet had gebracht , want het was voor ons.
Het had een foto van een op hol geslagen neger met een bundel op een stok over zijn schouder en "$200 reward" eronder.
De lezing was alles over Jim en net beschreven hem tot een stip.
Hij zei dat hij de weg van St. Jacques' plantage, veertig kilometer onder New Orleans, afgelopen winter, en waarschijnlijk ging noord, en wie hem te vangen en stuur hem terug kon hij de beloning en vergoedingen.
"Nu," zegt de graaf, "na-nacht kunnen we overdag als we willen.
Wanneer we iemand die we kunnen tie Jim hand en voet met een touw en leg hem in de wigwam en bekijk dit affiche en zeggen dat we hem gevangen op de rivier en te arm waren om te reizen op een stoomboot, dus we kregen dit beetje vlot op krediet van onze vrienden en ik gaan om de beloning.
Handboeien en ketens zou kijken nog beter op Jim, maar het zou niet goed gaan met het verhaal van we zo slecht.
Teveel lijken sieraden.
Koorden zijn het juiste ding - we moeten onze unities, zo zeggen wij op de planken."
We zeiden allemaal de hertog was erg slim, en er kon niet zonder problemen draait daytimes.
We beoordeeld kunnen we kilometers genoeg die avond om buiten het bereik van de powwow we rekenen de Duke's werk in de drukkerij was naar dat stadje; dan kunnen we spuitboom rechts langs als we wilden.
Wij zijn laag en bewaard blijft en nooit hutkoffer out tot bijna tien uur, daarna gleed door, mooie brede weg van de stad, en niet takel onze lantaarn totdat we duidelijk was uit het zicht.
Wanneer Jim belde me om het horloge om 4 uur 's morgens, zegt hij: "Huck, doet je wandelkleding'n we gwyne draaien alle acrost mo' koningen van dis reis?"
"Nee," zeg ik, "dan denk ik niet."
"Nou," zegt hij, "dat is toch mooi, den.
Ik doan' Mine één er twee koningen, maar dat is genoeg.
Dis een krachtig dronken, nl de hertog ain' veel beter."
Ik vond dat Jim had geprobeerd om hem te spreken Frans, zodat hij kon horen wat het was, maar hij zei dat hij was in dit land zo lang duren en had zo veel moeite had hij vergat.
Hoofdstuk XXI.
